(求救！)iphone充電問題

我部i7有一日五知點解插條充電線但無反應，
但我插其他電話係有反應！
姐係五關條線事。。
依家部機無哂電，機又開五到，點搞？
我有去蘋果問，話要上網預約維修，
但係個網長期話預約滿哂，點算？

五你老母

你應該係打得太多5p字連iphone都唔想理你

樓主太年輕了，更係一發覺充唔到電就係無電前放左佢~

充你老母

五你老母

賣電話會插線試下

搵d方法掃下叉電位d塵，換過第二個叉電器/線再試